差啲忍唔住嘴咗落部電話到....

聽日印仔確診武肺

嚇到我部電話都跌左

俾佢嘴完武肺都抵

做鬼也風流？

是

你係屎窟鬼

今日9點先出post

非

gay撚到

可惜嘴咗落廁板

咀電話同咀廁所板有咩分別
定仔係電話入面你咀佢咪等於咀公廁

終於發現條仔係喺電話入面, 唔係你老公

米癲拉

面對現實啦

gay post

剛剛先同佢打完咖輪, 佢個口臭到仆街

米癲拉
你奶完春卷下面咋

不了
拉

咀到定仔少半年命都得

我可以咀